誠哥公佈左派錢方法

方便快捷過政府多多聲

4000蚊

黃店記得要拎呀 唔好益藍店

有晒片又有晒app搞，有心派真係唔同啲

黃店拎黎捐都好！

支持誠哥做特首

政府搞鳩埋自己
啲手續費隨時多過派出去嘅錢都唔搞簡單啲
痴撚線

李氏力場

效率高過政府十鳩幾萬倍

有料既人唔會做政府 做政府既人唔會有料

政府既效率點同私人市場比

有料

垃圾支港政府
無恥支港政府

7.21

成班垃圾狗官

大家要通知黃店，佢地未必知

👍

垃圾波：整網頁好貴架

一開始個力場

力場

政府真係垃撚圾

甲由王啲錢嚟架，藍絲咪撚申呀

政府有晒所有人資料
又有十幾萬人公務員團隊
仲有成萬億公幣儲備
都俾誠哥屌打

政府D 電腦同server 落後出面一代, 出面用win10, 政府仲win7 緊
點比

誠哥一派 就派中小企 6皮
垃圾波 施捨香港人120蚊搭飛機
高下立見

長和系主席李嘉誠表示，香港最重要是增加競爭力，但他指現時卻是「無能力的人爭住做」。

他表示，本港最重要的是增加競爭力，但現時本港是「有能力的人唔出聲、無能力的人爭住做」。

屌有埋OCR幫你自動填資料
真係on9既都識申請

藍店會拎曱甴王啲嘢咁冇骨氣

呢D咪視野分野 私人市場要最好最快 永遠想走前幾步
政府個個驚做多錯多 從來都養懶人
永遠落後人幾十步 仲要拖累埋成個香港
講真成班膠官電腦都未必識用 柒婆連地鐵入閘都未識

誠哥好唔容易先走得甩
你又要人一腳踩返落個屎坑到

非常重要
去食黃店記得叫佢地申請呀！

個颱風佢幽自己一默

其實係咪全世界既政府作風都係咁？少做少錯？

強烈要求公布受惠店鋪名單

Push

支那唔係 detail可以睇返ant design單柒野

呢啲咪分別

你又知誠哥有幾多錢？

用緊win10 wo

不過軟件相容性要較xp

咩搞鳩自己，就係要咁先可以開水喉比中共

根本就係利益輸送

上左win10仲衰
班IT狗個19 server 唔兼容, 用用下會斷網

祝香港早日放晴（重光）

駁唔到

快d整文宣俾藍營
邊個申請邊個黃屍

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

咁server 都要update

政府整個online template form都要18個月
誠哥直頭整埋app

班藍絲唔係話誠哥係甲由王既咩
有種既唔好申請

有人話係貸款黎

聽人講過
新加坡叻人入晒政府
香港叻人就入晒商界

識得自抽先勁
佢班marketing有做下功課

藍店咪撚拎呀
拎左就等於承認自己係曱甴屎

送錢俾人都仲咁高效,

點呀波叔 屌你老母幾百億搞創科都搞撚到咁

真係好快亦都睇到政府幾廢 2010年有單新聞話有人仲用緊floppy disk

王係指呢隻?

假....
自己睇新聞啦
講左係派錢

呢一巴打到拍拍聲
多謝誠哥

點解冇得比？要投票有分歧就話姐，派錢都派咁撚耐其他要審要批分歧咁大個d逃犯條例就咁撚快趣硬推！

但都唔撚會咁反智羅

誠哥係黃絲，藍店唔好攞呀。

誠哥旗下有拎啲散銀去投資科技公司
佢押注本身真係好有前瞻性
講真佢做創科局都一定好過條見過steve jobs嘅粉腸

願誠哥歸香港

唔係送?

win7好差咩

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

有料嘅人去做其他行業，九成會成功，點會做政府呀，又多限制仲要奶共

貸款要有放債人編號
同埋要講 "借錢梗要還 咪俾錢中介"

我都唔知

屌你XP都夠做啦，但家下係玩到派四千係要寄信，即係有電腦都唔撚用

垃圾政府

其他國家起碼有完善問責制 同 民主選舉
高官起碼都要爭下先有 仲要顧慮下所屬政黨既支持度
香港真係得啖笑 班官坐定定個個月收30萬
最多俾人屌兩句 退任又有中央照顧
學垃圾筒咁 真係無L敵 負責又唔到佢 唔出聲企後面就得啦

高下立見
有心做 vs 無心做

server 唔係應該用 linux 咩？

高下立見

啲藍絲咁利益當頭，點會咁有骨氣唔拎

最好screen 走晒啲藍屍鋪佢

誠哥：借錢如送禮 還錢如乞米

以為仲用緊xp+ 軟碟

痴線，影幾張相就攪撚掂，重要最快月尾有
對誠哥黎講幾十億都係散錢

垃圾港共剩係識攬實d錢俾土共

點會

仲要搵天文台前助理台長講

政府IT最多爛尾project

班藍屍有骨氣既唔好問曱甴王拎錢。

政府d濕9網仲要用ie先full support就知幾有誠意

推

主持人好似係天文台人？

係?個時6000蚊派得好快，行政費又少過4000蚊，睇能力姐。

一D都唔差,但M記唔再support 迫你update

多過一夜夫妻百二蚊

唔知唔好亂噏

誠哥會唔會幫助年輕人

咁關效率咩事

大大巴打落政府度

前天文台台長

串鳩政府
十幾日就拎到錢

呢隻狗黎

我係李嘉誠人啊Hi

留番同藍店講

仲要搵前政府人員(天文台）嚟present

誠哥

搵前公務員嚟講
真係諷刺政府慢半拍

聽日開始可以申請？

紅粉藍屍之前話誠哥係咩話？

高下立見
完美演繹政府冇能力既爭住做 有能力既唔願上

反觀果個乜撚野關愛基金

屌 仲記得政府話要幾億整個website 仲要半年時間

其實誠哥呢下派錢係僭越左港共既行政加落支那面

我相信曱甴近平班支共應該嬲到癲

本身香港都係靠做到野的人頂住,靠班垃圾死得

DOS

每間餐廳派幾多？

有人話警甴係伸張正義添

政府簡直垃圾

應該推廣到學界

新政府雛形

後生20年就得
而家做你想佢死？

所以話政府錢最好賺（只限獨權人士）

推廣去學界，幫補書簿費

黃店必拎

全部都係新既古董

一定會比支那人瘋狂呃錢

佢強調互信，擺明串中共唔信香港人，唔信人又點會得民心

支共會唔會揾人攻擊佢個派錢網

唔使還

對比用3億請班冗員派錢派到今時今日都未派得哂，仲要唔見人地成萬份申請表嘅所謂高官

曱甴頭

佢一個月即時拎到錢....

舊到 鴨寮街都無得買

當年有各大銀行幫手

黃店要快啲拎
手足去食開提提間鋪
可能有啲鋪會唔知
咪益藍店

用多d pps支持誠哥

誠哥好有誠意

我個4000仲跟進緊...

屌打港共4000蚊

送架....
睇新聞啦好唔好

李嘉誠基金會早前宣布捐出10億港元，支持本地中小企渡過時艱，第一期「應急錢」先動用2億元支援飲食業。

張建宗: 整個電系統輸入表格需要11個月

抽自己水
颱風，天氣，力牆

名額有限...大家盡快幫黃店羅錢先 名額有限...

送錢比中共救市呀

做完政府有料都變冇料

誠哥今次真係好型

大地產商吸血鬼都有人吹捧
香港樓價咁高你估佢無份造成

真心跪

有效率，方便簡單快捷

所有藍店咁有骨氣唔好申請丫

傳埋「五大訴求」上去，有無得優先發放津貼？

直線抽擊，打面打到啪啪聲

誠哥成立替代政府
其實非常大膽

咁$4000都可以搵銀行幫者，之前行過一次再行有幾難？
又要小家做審查，又要拎form填form寄form
重話如果整網上登記要招標又會再耐d

國際大都會喎

連儂牆要宣傳

所有食屎都拎得？

4000蚊到今日都未派完又話網上系統要整一年半

政府:寫app要等一年喎(又無乜油水撈
結果人手派足兩年
誠仔今日公佈派，聽日教你上網整，半年內就到手

win 7 其實已經ok

唔係曱甴王咩
藍店記住咪撚拎呀

好人一生平安

屌你老母 誠哥十月尾講完 十一月頭就有個網 十一月就派錢
仆街垃圾波果四千

大巴大巴車落去港共班廢柴到

諗住印一疊出黎派比黃店

誠哥好撚正

值得一提係搵左天文台前副主任黎講解， 擺明串鳩政府

寧願政府 掉舊錢 去揾顧問俾意見點做
好過 一路派一路哂
完全冇諗過 進步

藍曱甴唔好攞呀 攞左死全家

李+x臨時總統

唔好 班藍絲只會爭住申請 袋完錢之後仲會好無恥咁話曱甴王on99派錢比佢

黃店記得拎呀 !

有心同無心做，高低立見啦

誠哥，你好野！

力牆

咁咪全撚部都納米樓?>

其實有冇可能，幾低都好，佢最後明撐香港人

誠哥真心幫人

買個島啦城哥 我做你奴隸又點話 比真正既自由民主我後代就得 不過唔好撚再炒樓 dllm

當你係人定當你係狗既分別

政府派4000蚊玩到你死，講左成年都未收到錢。

曱甴王派錢，餘下有多捐612基金

熊嚟下話，狗熊不分你讀咩書

狗溝熊 習總

好似係銀行唔肯幫

到佢地唔肯？ 香港而家土共惡定商家惡？

藍絲從來利益行頭、有撚骨氣

派錢派到俾人屌足兩年佢都前無古人

LKSAR好過HKSAR
快靚正

支持城哥買島建國

如果貸款就用welend牌頭
誠哥乜都有齊

你有錢佢幫你含撚都得

證明出黎示威係冇錢

商家佬肯定效率行先
點似個政府咁 架床疊屋

香港人係咁,金魚記憶.明明李嘉誠先係大boss

撐警藍店千祈唔好拎呀，你地有既係骨氣
拎左就即係支持誠哥支持示威者
呢d少恩少惠，拎左一陣黨話你不忠就唔好啦

重要係透過旅行社申請先有120蚊 屌佢老母

有 system 收申請，簡單幾個 steps
重要拍埋片介紹 ，勁快派到錢，呢d 先係真正做嘢

政府4000蚊真係on9 智障

黃店gogogo

誠哥
真正嘅大人物係有眼光有遠見
最緊要係有氣度
識得搵天文台嘅預人自抽李氏力場
淨係呢份氣度成個正苦全部都收收皮先
（特別係前排林病仲要急急腳出聲明話典禮玩電話無問題真係）
效率同出手方面我都費事講
抵佢成功

多謝誠哥

否定後項 valid

政府一定係大boss
如果政府唔係咁仆街， 大財團點會咁惡

試下講夠薑，唔好再講有種

一個月內搞曬申請+派錢
政府一個月應該會都未開完 d部門之間仲射緊波

唔係話有d唔見撚左咩？

政府真心on9

十幾萬廢人有咩用 中國夠13億人啦 搵11個踢世盃都無

又真係幾快 好似上兩星期講完昨Wor

一個月都唔使就批得

Mark低有份叫誠曱甴王既藍店
挑釁佢地唔係咁柒要認低威申請曱甴基金下話

垃圾政狗同智者
真係無得比

香港有邊個肯派呀 以為佢係政府咩 自己銀荷包仲想點

擺明落港共面㗎喎

有份話誠仔既唔好拎

最主要貴係做審查，同迫人主動交form先處理，之前派錢係全自動咁濟，無戶口先出cheque簡單好多

咁多個財團係佢叫做有少少良心

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

沙士之後嗰一億垃圾維港巨星匯未可以先俾錢後claim數，用咗5千萬去請rolling stone, 好多數最後冇單，要壞賬，cls

好勁 影張相就輸入哂電腦

誠gor好野

Agger 呢個真係冇得駁

人地誠哥三兩吓就整到個咁方便既方法
仲要最快唔駛一個月就比到錢
劏房波你醜唔醜

藍絲嗰啲廢老應該唔識申請

誠哥已經用OCR認文件 垃圾政府仲用人手一份一份咁入

大巴大巴車落政府班撚樣度

一個月到手
正苦嗰個一個月都未收到確認sms

黃店真係全部都要拎

黃店全部都係小店 誠哥係直線派錢俾黃色經濟圈

Source?

香港勝在有 義憤民誠

推比黃店

貧巴

中國口交部將嚴正聲名:誠哥於汕頭捐贈大學乃意圖分裂中國，現更於香港派錢意圖搞亂香港經濟

呢d咪真係做野囉

私底下同人傾計
好多藍店都想知點攞，但係又唔識用

創科局: 要18個月

push

汕頭大學趕咗佢走啦

W K ?

直線抽擊

Pish

真財爺

謝主隆恩